一見到另一半幾日成個人就無哂能量咁

做咩都無心機
明知佢唔得閒唔係有心唔見
都控制唔到自己唔開心同亂諗野
呢種感覺好難受
點先可以改變到自己呢個心態

見唔到
標題打錯左 屌

因為你太愛佢
你會受傷架
執生

好辛苦
重點係佢唔得閒佢都唔想
但自己又好唔開心
好想改變呢種心態

same 好灰

知係唔舒服先臨時甩底
但成個禮拜都冇見喇
仲要隔多一個禮拜先有得見
好唔開心 灰機左成日

我都係呀
但佢地好似唔明 唔見幾日有幾大不了咁
雖然佢都唔想 好矛盾 唔識講
我都好憎自己咁呀
但我真係控制唔到自己唔開心呀

明明追我戈時話見到我就好似幫佢叉電咁
做野幾累都好一見到我就好番曬
而家就寧願同fd一齊or留係屋企都唔見我
我呢舊電冇用了